# Alumni Nice

Développement d'un site pour Alumni Nice utilisant les technos ReactJS avec NodeJs



# Lancement

Cloner le projet sur votre PC

Avoir npm : [Cliquez ici](https://www.npmjs.com/get-npm) 

Se rendre à la **racine** de votre projet via votre **terminal** et taper : 
 - npm install
 - npm start

se rendre sur [localhost:3000](localhost:3000)

